政府如果出消費券，物價一定有排升

食個早餐起碼40$
晚餐100$

下? 早餐40左好耐啦
LUNCH無50-60都唔洗走
晚飯已經60-70

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

你做乜春呀

消費劵同錢有咩分別 迫人買藍店？